【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆](9) 阿神的煩腦

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

鄧麗欣 真係好正

係
好想聞佢d汗

眼中只有鄧麗欣

所以套劇除咗鄧麗欣，就淨低風景

D南亞人好得意

阿里好好笑，出場果時同King佢地講 講番中文啦你地

點解佢哋唔參加全民造星？

想食佢波餅

碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌方丈留名

little man

咁就fd咗

Viu可唔可以搵多d南亞仔拍劇
好正

Ali

轉圈做乜鳩

力圖力圖有無蘇圖蘇圖咁勁先？

LM

老師罰留堂

stephy: 阿檸，我要進來了

嘉瑜講咩你都話岩架

tiger係隊長 ？？？

竟然係抽籤做隊長

阿king依個角色真係set得極唔討好

保證妹sell 年金

皮皮

推得咁慢既

Frankie

好撚靚仔呀！！！！！

Stephy呢個陰好後生

皮皮！！！

好靚仔啊

mirror劇

皮皮啲對白多過chris3

有Frankie份

皮皮咁快完

frankie側面有d似唐禹哲

啲戲屎到

此劇是由真人真事改編，講述一班熱愛排球的年青人因身高問題遭到原有球隊放棄，但遇上香港前女子排球隊大槌手蔣家瑜（鄧麗欣飾），在她的指導下慢慢成長，故事原型是女教練葉鳳儀帶領的力臻男子排球隊，用數年時間便由丙組晉升至甲一組別。

客串對白仲多撚過chris3

屌我以為屎塔肥會放棄做保險

皮皮個笑容

皮皮level唔同啲做買人保險個個

女魔頭都幾好人

皮皮對耳環係fc耳環

追單

其實唔係應該搵bobby做隊長咩

黑肉milf

其實佢有出過聲咩

bobby搵工cv可以寫和事佬專業

個個同師姐簽
發達喇

皮皮好正

西女人

milf

神又諗屎橋

阿神乖啲啦

咩名

唔見人

一次9份 分開幾個月做啊嘛

有冇得屌

皮皮呀！！！！！！！！！！！！

咁可以做調解師

又出現

有冇人一樣唔鍾意個喊包
(唔鬼記得咩名，Eltan？)
我覺得Viu都唔鍾意佢，Mirror啲MV佢勁少鏡頭
平時又冇乜出鏡機會
呢套野戲份都極少，差啲以為佢角色係啞

同求

啊神開始不滿

no offence
但係古語有云
唔做中唔做保唔做媒人三代好

淫左

你有單就得

呢2條友串到

jason好煩

方丈幾型

閪人

和事佬幾時黑化

呀神打柒佢地啦

神嬲了

條友棚牙

係咪 Alton aka 因ton

可能後面

浩然把聲...

陳浩然？？？

方丈咁醒嘅咩

打佢

啱啦打柒佢啦

蠢到畀人串都唔知

哇~~~~~神打交啦

開拖

浩然（柒左）

無一傳 無得攻擊呀

呀神打佢！！！！

佛都有火

成間中學咁撚多人打排球都冇校隊

Eden啲戲...

Edan發嬲樣都燈到

方丈幾醒

又做左膠

佢地兩個係咪真排球員？

啊神好波

準備食投訴啦
Metoo 女權

42分

陳浩然留鬍please

阿神 阿king上身 衝動撚2號出場

今日 unstable 嘅角色由 edan 做返

啊神需要面子

咁蠢嘅。。。

睇相好似又真係幾細粒d人

edAn

我中學有水運會但冇泳隊

李小龍真係痴線佬黎

真係第一次見EDAN嬲樣

今次呢套用憤怒黎貫穿全劇

daddy 唔開 (講笑)

踢波都要練防守啦
排球練防守有幾奇呀

有人打排球唔練下手架咩

jason留鬚型好多

猛龍過江

皮皮戲份完畢？

個背

好似就係啦

我諗係 客串下啫

青靚白淨jason好唔慣

黃金sir呢???

李小龍

成日俾手下敗將串

好似得 微笑 點頭

對白多過chris3仲想點？

唔知點解女排比男排更有觀賞性
以前睇女排大獎賽我唔識排球都睇到好緊張

咁叫串咗原來7

教緊小學生啊 俾啲耐性

意思意思下

你都係睇女啫

就正如冇乜人睇女籃

個廣告郭富城型撚到

防守唔得 第三傳幾好都冇用

啱呀特登搵野黎講咁

啲女咁大隻

兵既野，呼之則來揮之則去

肥仔好少shot呀 我愛肥仔

CHRIS3好慘

想開聲都會畀人stop咗

來回球多d呀嘛 男排通常第一次一攻就扣死

男排力量太勁,下下殺波都冇得救

阿神打人應該要開埋直播

alton ??

嗰兩條高佬嘅文學素養要改進下

真

會唔會太少 兩句對句 幾秒側面

戇鳩
一傳不知幾撚重要
有靚一傳先組織到好攻勢
咁都唔明唔怪得一直到係梯隊

因為多來回 男排好多時1,2下就完果個possession

回定嬲要追家瑜 佢可以走先

又會搵城蠅做代言

女排無咁易 一鎚收檔

多d 戰術

男排扣殺好勁，邊有咁易救波

冇地捫廣告好唔慣

肥仔一出場就好搶戲

exact7ly, 我驚有人唔知我講乜我有諗過打埋呢句出嚟

女籃好睇wo

其實點解仲好意思串人
有個甲一同隊都打輸比班矮仔
搞到好似劇情設計為串而串咁

多野講過駿啊

劇情需要

啲人話男排會打到快到睇唔到就一球

Jeremy 兩集加埋有冇3句對白

咪就係穩定嘅一傳不知幾重要

Chris 3可以講嘢未

以前打排球都一定要打一百下
其實幾有用

hsbc jade
biden一領先全世界放鬆晒，屌

男排只睇烏野高中。

其實佢係啞

自我介紹都咁型 dls

你on9 啲pat不知幾正

出事

其實佢個音樂都幾似排球少年一開頭個音樂

佢件衫有啲咩事

神嬲樣

搵啊爸JERDAN!!!!!

牙柳熱唔熱成日著住件冷衫

edAn係唔係因為好多人打eden咁嚟？

bobby又準備唔好嬲啦

mamiiiii

會唔會講魚仔學校？

方仗虧佬黎？仲著冷衫

ching有冇介紹？

唔知會唔會出現 進攻係最好既防守vs防守係最好既進攻

個人設係咪啞

我愛JER仔
等緊193

今集牙登做固定嬲了。。。。

點解佢地咁親暱叫人家瑜

搵daddy 有daddy 照住係唔同啲

又阿Lo又阿dee(又阿神)

有冇講呢間中學band幾

Bobby湊仔咁

冇心情唔去台灣啦

係 大家記好啲佢個名啦

yes

Bobby always so warm

唐仔係咪讀匡智？

係屎塔肥叫佢哋咁叫佢

搵人幫佢衣衫不整下

好睇呀 不過wnba都係少人睇

啊神請打交 好型啊

中學生係咁
十度 定廿度都著件冷衫

啊神應該心諗麻撚煩

佢角色設定係讀書撚

似 3

Anson做埋主角算啦

準備嬲啦edan

Zeno同edan掉轉左

123

著但係又要拉高手袖

stable係咪一直"妹"住個嘴搞到望親都有啲奇怪咁

bobby係咪有gay 愛情線

Viu落力為Anson打造正面形象

bobby:

啊神要俾家瑜開火啦

push

Edan準備爆喇

Bobby同king是咪會有感情戲？

得分後轉位

方丈平時個look都幾柒

諗起喜劇之王

今集到呀神嬲嬲？

牙神同牙傾換左角色?

屌掛住追po miss好多野

明顯啦

我之前佢本數學係英書文 應該就英中黎 但睇落似band 3

我覺得係

啲戲咁屎，點主角呀
句句都同一個tone

Edan準備

點解嬲咁耐

依個衰仔樣好正

同zeno

佢怕曬

遞波仔

玩我charming jer

做教練入晒戲

又搵JER講是非

因為冇平台播姐 我以前冇野做會睇女仔波

屌edan呢下好好笑

肥仔又坐

可以有波
G cup

官方CP

拍片練波呢招幾好

放學有咩做

方丈咁你想點

佢唔係諗住每集都有個隊員對啲練習好不滿掛

Jer

呀jer條眉又皺埋，平時都係咁架？

jer 終於唔著冷衫

戲入面都係edan jer最fd

條波褲show哂個patpat形出嚟

咁你想點啊

有自由人就話有得替換姐
冇就俾啲心機練啦

方丈唔著冷衫喇

牙檸Set得幾靚

今集講嘢好似冇咁lur

屌
嗰句「咁你想點啊」
突然之間好型

但係暫時得bobby單方面付出

自己練咁串

以為Jerdan私約
方丈終於除冷衫

自己加操有咩問題

Tiger個ahhh勁好笑

冇一傳你點殺

係囉 快D比戲佢啦
要人做路人其實唔洗搵佢 哂鳩氣

jer終於除扭唔着冷衫

Jer個造型好搞笑

仲要唆擺人哋

真係每個人講野都有懶音...

日向初初都係咁

Tiger 好墮m

我都覺應該愈拍俾導演話得多有進步
依家星期日直播真係好咗好多

Gay到

Stephy變condom

人地夠高咪可以bangbang聲
你地little就要用第二啲方向架啦
唔係你洗死r爛r stephy嚟教咩
本末倒置

瞓低嗰條友乜水 好大牌

好好笑 練扣殺講到好似偷食咁

對面一開個波黎守唔到就唔使剎波

阿jer個髮型打波唔會遮住塊面咩

邊個做全能影山

Bobby 好gay

方丈怕唔怕冷親

固定嬲點解講句野都好似嬲晒全世界咁

最主要唔係因為DIUTV boxset錯字咩

家瑜不如索性辭咗保險佢啦

射波神

又屌

個阿king好撚煩 好似得佢一個比心機打咁

係

然後結尾終於知一傳做得好有咩優勢

阿檸!!!

臨時有嘢做

頂唔順個個bobby

太子女

點解肥仔無得打波

成班擺tiger上枱

又嬲啦又嬲啦

又嬲

啲CHRIS去晒邊

後尾就會有神之一傳！

真係大責任

嬲啦嬲啦

又黎

stable又發嬲 煩唔撚煩

固家嬲上線

成班衰仔求到個家瑜返嚟畀心機啲啦

家瑜都叫佢收聲

第一次

靚波！

一場黎到搵埋衫先話有野做
On9架?

肥仔成日都坐嘅

可能未去水腫

正衰仔

班友有冇set cam偷拍kayu？

係咩
我好鐘意

幾時先有得開game練戰術

咪係 做嚟仲咩 最重要有黃金兵

21:52 第一次

阿檸 電燈膽

屌 中學生固定幾日練波啦 校隊都係咁啦 邊有自由約架

屌 班友突然間又咁hea

改名做固定嬲啦

啊檸

教主所有對白都係呢個語氣
因為佢所有對白都係算啦算啦唔好嬲

但班隊友抵屌架wo

阿神有心病

神係咪中咗肺炎

家瑜都嬲了

宇美有冇數上一集

仲用緊個瘦面機

打少啲飛機

笑撚死

屌

咁易搵其他場練，咁一開始咁辛苦搵場做咩？

唔好呀

阿檸墮m 1000%

陣間同佢講

去咗隔離

/3\

冇，今集開始數

King：我是憤怒 分分鐘可燒死你

Tiger

真啊

都唔知整隊波做乜

每集一嬲

唔好成日打機

固定嬲好撚煩

係唔係想每集逼走一個教練

我都想睇肥仔

黃金SIR

JERDAN世界第一

阿神武肺

同老母一樣
所有病 = 夜瞓

要cut出黎

一集嬲唔知幾多次 真係有d煩

真係中學開始已經做兵

咁積極

我都後生過

兵仔

loop 黎

佢地兩個幾時一齊？

Jerdan好正 好有愛

黃金sir 由細做兵做到老

摩擦力

成日睇stephy 打波
好兵

條蒸魚變魚生

石修仔係咪得一件衫？

神原來咁重要?

點解佢地個網好似咁矮咁
正常學界幾高

石修個仔
做兵做咗幾多年？

不過日向用左三季先明白咩叫一傳

黃金兵

未分手啊

黃金原來中學就暗戀，點知被fd zone

修仔喺tvb真係成舊蕃薯咁

黃金sir好好

又暗示黃金sir做兵既歷史

蒸過條

應該真係會蒸過條 兵

已經生得矮架啦，連接波都唔掂又唔練好佢想點
抵俾人睇死

4集食左4條魚

佢哋個人矮

依邊真係正啲喎

因為男排d殺沒快到影都睇唔到剩係可以睇到24個波
而女排d殺波就妹下妹下咁可以睇到25個波

你有冇set cam偷拍照橋

肥仔真係少鳩 笑死

得魚仔識落腕

呀神個得戚樣黎呀黎呀黎呀

一等兵

契仔扣殺就zoom

過去蒲頭識換衫
偷練著校服

要為黃金蛇平反，佢唔係兵，係將軍

越來越多人自己練

大圍意願

日向唔係唔知一傳有咩用
佢係要由0開始姐

睇佢打波

兵

連3個Chris都背叛家瑜 偷偷地練

no show神

想睇100個演繹 算啦唔好嬲

我聽左做大圍議員

阿檸好乖

想睇

力圖先係兵

平時唔應該嬲既時候嬲
到真係應該嬲果陣就變煩

阿神真係好靚仔

魚仔著冬季得佢一個長䄂加tie

咁阿神都好過佢既 佢由10%開始

Tiger冇陰功

牙檸好慘。。

ian打呔好型

阿神咁易揾到場練波

仆街on9仔s

病足幾個禮拜

阿檸少正

Tiger個鬼滅頭

我要睇肥仔練波

好仆街

咁佢啲扣殺係靚喎

可能未轉季

家瑜

真係拍得靚仔

有咗stable 就正

成班衰仔

俾固定發現之後篤灰
又屌黎屌去

醒少少啦方丈

到底點解之前要爭場又排通宵

宜家又有街場用既？
玩鳩固定嬲？

chris3幾時先講野 好期待佢開口

長期服務兵

Stephy is crying

唔會燈中呱

下雨天
see you next time
問好

似喇 bobby就喺側邊講唔好嘈啦

我正義撚黎

成日no show仲邊有正選打

佢套校服正過其他仔 契仔真好

又話無場

留名燈一燈
比家瑜知道佢地偷練，嬲到唔再教（西面走人），stable好嬲好嬲咁屌柒班仔，再跟家瑜走佬

啞架

阿檸好qq

係幾好睇 但卡其褲係咩玩法
係咪伊斯蘭脫維善啲frd

熊仔頭：放心啦，女神同男朋友永遠都係分緊手架

個場應該係蝻亞嘅

有stephy教波都唔心息

AGA

好得意
想保護佢

要同mark stable幾時嬲一樣mark佢幾時開口

唔練一傳一定比阿sir屌死 罰你去兔仔跳+坐牆

有fd子南亞仔幫手

屌笑死

重新愛上肥賢了。。。

牙神你唔啱 竟然咁對家瑜

bobby:哎呀算啦唔好嘈啦佢哋都係練下其他技術

契仔：多謝花媽咪

墮m角色

日向係初中都冇正式訓練
佢想接但唔知點做好

去到先換

可能阿神自爆呢

其實肥仔就係個波 佢比人練

男排一背飛個波就唔知飛左去邊

德信用牙lam腔唱問好

計住20集幾多句

會唔會搵埋阿里加入做後備

唔好阻住...

我反而覺得係佢哋上場輸到仆直
先發現家瑜教嘅先啱

唔好燈中

Edan個樣同格真係救晒呢啲行為
掉返轉係因ton/契仔 仲唔俾人屌死

阿神等等又要發脾氣
又比位stable hin氹家瑜

究竟Chris 3識唔識講嘢

有港隊教練都唔好好練

豬隊友

似係佢都同阿里佢地打開

神好衰仔

麥記之夜

南亞有場之餘仲可以幫手排隊book場

日向依家好叻仔了！

到底依班人之前梯隊係做d咩

班撚屌咁唔聽話

唔信人又要人做教練

勁少來回球

阿檸：唔關我事架，勸佢地又唔聽
魚仔：咁嗰邊好玩啲呀嘛

觀眾緣真係冇得講

3 chris 係咪學生嚟

唔好binc

明明都係Mirror
Chirs 1 3要做二打六

契仔就嚟成功洗白

啊神請打交

點都好 最後都係要睇stable發脾氣

po ig

陪練

忙內變團欺

可能同鄉嚟

可能又開live俾人發現
今集佢係咪仲未督機

又影相打卡

「你哋有冇尊重過家瑜有冇尊重過隊友啊？」

唔好扮bbj

個設定有問題
講到打咁耐梯隊，仲要贏過甲一
而家又乜都唔識咁

肯撚定啦 又係果啲就係一傳做得唔好
你地殺得幾好都冇用果啲劇情

如果顧定軒係米8一仔就好喇

不了

所以佢哋咪咁耐都梯隊

好想睇

好正

btw見到佢現實咁錫佢呀妹真係少正
妹控

啊神一陣要爆家瑜啦

屌你有聲

唔好咁講

哈薩克果個九頭身
仲有日本果個乜野莎織

我都想

試當真

唔怪得比人踢走

完全唔似打過球會

可能係執波

Chris3

美人覆我

你當佢地新手咁睇算啦 上2集先學側滾

珍

成日見到都好想做佢細妹

佢中學好似真係卡其色 定唔知啡色

陣間去search下先

我以為佢係老母巴

三條友都唔知有冇得落場

爆數

Bobby做埋啲野好gay

可能佢地自己都多野做

西女人呢排咁正常

準備嬲！！！

咁又

呢2個平時已經冇job

我睇佢個名 本身都以為係

固定又嬲啦

黎啦打交啦

長天

仲有佢個閪咀

is妹控dan

日日拖住個篋返工？

牙0頂唔順要爆大鑊啦

仆街得三丁友

暴風雨嘅前夕

點解要拉gip

得返三個

隊波解散啦

黑肉眼鏡娘milf

排球群組

體育堂咁既質素

得三丁友

講緊第一集？
對面唔係都係梯隊咩

屌 家瑜好慘

換衫同波掛

打交啦

仲未病好

固定嬲

隊波解散

想睇爆seed

bobby

好慘

Stable嬲得未

我係家瑜就劈炮唔撚教

打沙排？

呢兩個平時最小job咁滯

要嬲了

唔係讀男校咩

不過d一仔應該好想抱起佢嚟屌

bobby和事佬上場

打機群組

全劇完

stable

D設定fail撚哂

Bobby真係好好人

矮D重心低先固定到嫁嘛

集體中武肺

固定嬲 靠你啦!!!!!

好假

係咩丫係....
當家瑜on9

中曬肺炎

真話

中咗武漢肺炎咩

神劇

靚零

篤灰

佢個設定係和事佬

打沙排算啦

之前又求佢黎教
以家工都唔返衝黎就冇人

嬲喇嬲喇

stable hin嚟啦嚟啦

打機

固定嬲 唔好令大家失望啊!!!

係咪跳舞群組男導師

固定嬲要同呀神開拖啦

屌，大鼻佬真係唔識做戲
平時一句對白同一個tone
啱啱幾句對白又係一個tone

固定黎料了

特登趕嚟㗎

又要嬲

仲要細細盒

Stephy
日日仆去為班仔 真係唔抵幫

呀king唔篤灰唔嬲嘅

固定嬲嬲豬

Stable竟然唔篤爆

打架未啊

固定嬲準備嬲

chris3扣球

成班on9仔有家瑜都唔珍惜

固定嬲vs啊神

屌7佢哋啦

係咪又嬲啦

個個唔洗練

唔好組隊喇

chris123唔練波冇人問

Stable hin西面演技震攝全場！！！
21:52 第一次嬲
22:01（唞大氣 怒啤）第二次嬲

2201 第二次

對白中

嚟料

Bobby啲戲好大進步空間
因為佢得算啦算啦一種對白 練唔到戲

呀神衰仔

全隊都要同佢開一次拖

又話個場好難搵

佢做戲同向佐一樣

條友講野有口音

固定嬲個死人嘴du起好gay

10:02

屌 我都嬲

肥仔唔洗返學？

魚仔唔同學校

條褲唔同顏色嘅

冇睇前面 點解啲戲咁尷尬

打交啦!!!!!!!!!好興奮啊

固定嬲又發嬲

Chris 3！！

Chris 3

終於有對白

第一句？

開聲呀!!!!

Jeremy 終於講野了！！！！！！！

又唔比Jeremy講野

Chris 1 2 3唔洗返學

chris3又比人cut

講野啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Zeno今次嬲得啱喎

嘩 chris3開口喇！10:01

原來佢唔係啞

淫milf西女人

頂你畀jeremy講嘢啦

Chris 3一句對話都比人推番走

Jeremy

鄧走音越睇越靚

做咩唔畀chris3講嘢

chris 3超慘

Chris 3 終於有對白

chris 3得一句

有對白啦

chris3 終於有嘢講

Chris3想講野又要俾肥仔阻住

Chris 3講嘢喇

又係你班友求佢入嚟
而家又condom

唔撚畀chris3 講野

肥仔好似杜文澤

Bobby好成熟

個妝太濃，好出戲

難得Chris3講嘢

唔係講兩句就說服到啊

西女人叫咩名

應承我

唔對口形

套校服仲靚過其他仔

Chris3 第一句solo 10:02

[應承我]

chris123開口

得半句

神個認真樣好正 有啲野睇

肥仔做咩唔俾Jeremy 講

你接唔到波點殺波

將心比幾呀你哋班人

郭慧

Stephy係出面搵返黎嫁嘛

chris 3 終於開到口講野啦

契仔呀嘛

chris3賤過山治

哇大頭靚仔到

對唔住我未必得

無一傳
撚有殺波咩

唔好貼黃碧雲張相出嚟呀你

牙傾咁多白頭髮

男排女排有咩分別

天水圍有男校？

固定好多白髮

Edan好煩

竟然唔開拖固定嬲去咗邊

牙神收返埋啲臭脾氣啊

最on9既king, 無啦啦又變到好似好明白事理咁...
佢個性格會否轉變得太多...

Stable係咪有白頭髮

成班垃圾唔知一傳重要性

一齊衝！

係練殺波啊
不過係家瑜殺落你地班打把仔塊面到

固定嬲咁細個咁多白頭髮

Anson lo啲戲都幾自然

Mute咗都講到嘢？

踢波都唔會淨係練進攻啦 分分鐘唔會練添

顧定軒好生硬啊救命
好銀眼

想睇打交

家瑜前家瑜後

吹到條友會講大話

劇情安排搞到大半隊人都on99咁

呢集有啲煩
成班又唔直接同家瑜講 仲要走咗去唔練波
明明之前又咁想家瑜嚟教

好在

花老母

平時都係做開？

of course 啦成日都嬲

香港見啦

家瑜條仔好樣衰唔好返黎啦

單車

真咩？
咁多個最屎係佢喎

我睇唔明點解班仔叫教練個名家瑜，而唔係叫蔣教練或叫教練

same here

Jesses

1傳都練唔好,點進攻

踩單車真係好青春

上面有人話得佢着長袖

E兩個都接近放棄

阿神: 等埋呀

單車！

影到咁靚

得stable想佢嚟教
其他食pizza不知食得幾開心

弱蟲？

返嚟分手

有冇唔好打咁多機.jpg

自然咩。。。我覺得麻麻
雖然我幾like佢

踩單車

家瑜自己話想叫番家瑜

仲關心佢哋班死仔

家瑜叫佢哋唔好叫自己做教練㗎，重睇啦

AL第一次拍長劇

都話係stephy叫佢地咁叫

佢講過阿澤喺頭文字d嘅對白

中二到想直殺返轉頭

好青春 踩單車

佢地唔駛做功課？

最好睇一定係快攻

搞掂晒啲客

好過條魚

人地真係信班衰仔

成班一齊踩車好青春

想同stephy食宵夜

單車仔仔

Hurt死教練

返學校做㗎嘛

會唔會跳唔到1 cm

Edan真係搞屎棍

諗起星一面試話人哋講佢似黎明

連學都唔使返點有功課

Stable咁溫柔。。。

Jessie

中學邊使做功課

連固定都覺得練得悶

多謝

練一傳有咩問題

有冇睇過排少架
你一傳未做好,咩進攻都唔洗講

爆了

固定又嬲

成班唔溫書考DSE啦???

本身都唔係預佢做教練，叫叫下就唔改架啦

音駒：

波都唔識控就去射波

間間學校轉季時間都唔同
但有唔同待遇好正常啦 契仔黎嫁嘛

連佢自己本人都覺得麻麻

因為家瑜係佢女神

做醜人啫

Stable 聽到大家既comment

成班仆街仔

鋪咁耐講呢啲真係好on9

阿神發火啦

ipad stephy

Stable angry 都唔信人

edan個角色性格同第一集唔同晒

Band 3講做功課

家瑜bb TAT

力圖嬲

有daddy 係到 唔做都冇事

啲垃圾唔識行就學跑

好hurt

顧狗煩到又係佢求人教

今次係史塔肥嬲

燈唔中劇情

家瑜話唔教預備

比我都嬲

中學雞係咁衝動㗎啦

係咁勁就打緊甲一, 唔洗stephy啦~

到我唔舒服

排球一傳仲更加重要
唔好講組織,冇一傳,你係咩都做唔好

又勸交

Stephy

家瑜bb嬲得咁好睇既

Bobby gor唔好下下都做和事佬好喎

家瑜已成condom

又係大鼻佬行出嚟做和事佬
咩都好似唔關佢事

佢嬲得冇咁用力又有道理喎

神把口真係呢~~

發嬲都咁可愛

成班廢鳩唔學行就學跑

一傳唔掂遇到殺人發球唔洗玩啦
你一球都起唔到實後悔

抵啦班仔 基本功都未學好學人跳step

好慘 kayu

2207 第三次！！！！

睇到炆

黃金sir係時候要出現

教練

到家瑜武肺

衝動撚Stable hin西面演技大爆發！！！
21:52 第一次嬲
22:01 第二次嬲 （唞大氣 怒啤）
22:07 第三次嬲（發脾氣）

成班魚仔就話者
梯隊都冇sense又要大頭
搵鬼教你地

發嬲了

固定軒做乜鳩

固定太正經 呢D人放上電視真係唔多好睇

有無咁難明呀

學防守又有乜問題

Stable咁火爆嘅

得，就只練殺波去比賽

叫你練就練啦

你班仆街仔

打梯隊都唔撚識呢D隊理

固定嬲又發脾氣

家魚

點睇抹定新

好嬲好嬲

固定嬲做乜鳩

你得分前
一早狂失分先
所有團體運動防守都係好緊要

兒登個角色做得幾好

衰仔神！！！！！！！！蝦家瑜！！！！！！！！！

屌
清潔都做埋

屌家瑜

垃圾到咁，波都未set好學人殺波，咪on9啦

家瑜好慘
咁落力為班衰仔都唔知你既好

力臻在2006年成立，在女教練葉鳳儀領軍下，力臻只用數年時間便由丙組晉升至甲一組別，以穩固防守多變的戰術見稱

力臻排球隊早在2006年成立，班底主要由當時元朗幾所中學的校隊組成，在女教練葉鳳儀領軍下，力臻只用數年時間便由丙組晉升至甲一組別，力臻的平均身高雖稍遜於其他甲一隊伍，卻以穩固的防守及多變的戰術見稱，穩佔甲一席位

準備咗咁多嘢

嘩。。。

家瑜bb

波都同你哋抹埋

防守都防唔掂殺個屁波咩

咪就係
唔信港隊

家瑜bb好好

Ok喎我覺得對比起其他
起碼對白講得算清晰唔突兀

家魚好好

抵做梯隊

如果我有咁嘅教練開心都黎唔切

力圖

畀我都嬲

之前又求人教

而家人地肯教 又唔想跟佢方法練

Stable Hin個角色性格好鳩

神隊友係咪出場啦

仆街做埋阿四

家瑜好好

跟得教練學
到得揀學咩㗎咩

今日我撐固定啦

後生係咁 你諗返你中學打校隊都唔鐘意練防守 其實好正常

幾感動

有個咁靚咁溫柔會抹波嘅女教練
你班死仔真係

仆街edan

King哥係咪有狂燥症
冇一集唔嬲㗎喎

家瑜媽媽

呢啲嘢應該搵埋chris3一齊做嘛

成班又話打梯隊
連一傳既重要都唔撚知?

真
湊仔咁湊仲要俾班仔屌
俾我都嬲

一陣係咪日劇跑出去追翻家瑜？

屌你老味班仔對排球唔夠熱誠喎

嘩黑板句嘢

屌你人地要返full time 架

啊神罰你即刻去搵家瑜BB道歉啊！！！！！！！！！！！！

所以係抵被人睇死
抵係梯隊止步

班仆街仔

你哋知哀未

咁大忽地 仲要唔使錢

青春期

家瑜仲要做埋清潔姐姐

你班衰仔快啲同家瑜道歉呀

所以咪廢

頭先冇睇清楚係咩呀

比我去打

家瑜bb身兼幾職 打港隊降grade教你地重阿支阿左

狙擊edan個仆街仔

日劇跑
山p
求婚大作戰

又煩鳩又衝動

一早搞掂啲客返嚟湊佢哋

Stephy有冇好到咁
叫tiger顧狗做得啦

家瑜好上心

屎塔肥真係幾好戲

唔怪之得之前記招同力臻打

音驅

所以咪打極都梯

想佢抹肥仔對波

家瑜買埋零食俾tiger

家瑜好賢惠

一傳都接唔到殺鬼波咩
等25:0啦

現實有呢啲教練一定喊撚死

stephy

你班死仔

阿0啦

你班仆街仔 搞鳩我家瑜

你班衰仔!!!!!

成班死仔包

stephy 會唔會連底褲都洗埋

成班垃圾仔

唔怪得咁攰啦

港劇跑

冇同條仔執房，走去幫班仆街仔執

注意衛生 唔好捱夜

sorry lo

屎答肥

哇屌a1組

好日劇feel

阿神：照打贏甲一，吹咩

呢班死仆街😡
家瑜😭😭😭

Stable又踩單車

今集數了，嬲咗三次

清潔龍家瑜

家瑜真係好錫班仆街

導演講咗力圖係講力臻嘅故事

cls

Ekids

單車追

唔做和事佬冇戲做㗎喇
得返瘋狂set波

依幕真心有
有少少感動

嬲得好stable

你一傳做唔好
話之你得分幾勁,都唔會有機會拎分

想洗Edan, tiger, Jer條底褲

同打籃球總有幾個撚樣當自己高比咁單打一樣
又唔知自己廢
屌極唔化

啲表情仲好gay

成班一陣去搵家瑜了

希望你數返前兩集

我有啲明點解之前個教練唔要佢地 除咗身高 呢班友真係好難教

仆街仔 成班好似溝女咁
要人做教練嗰陣就chur
到真係做啦 就唔珍惜人

家瑜好橙
成班衰仔搞到我家瑜唔開心

教練，我知錯

你班仆街仔唔配有家瑜

等如籃球唔練波，只想射波

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆](10) 神隊友

數到頭都大